其實做牛市股市無問題。

最緊要舊錢袋得住～唔好輸番出去味ok!

啱！G持！